Ik moet echter proberen te slapen; want er is morgen om aan te denken, en er is geen rust voor mij tot.... * * * * * Later_-- Ik moet in slaap zijn gevallen, want ik werd gewekt door Mina, wie was rechtop in bed zitten, met een geschrokken blik op haar gezicht.
